吊 我真係忍唔住

係呢家一刻真係好多鬼
叫人地做d 會破壞社會事件而拎到所有人
標籤成破壞分子 咁到時候你地再想做d咩野都比人吊 你地諗下當年雨傘後大家沉左幾耐

重申 我地唔係一個人社會
簡單d 講 我地係要得到所有人支持同共鳴 唔係做一d破壞建設事件 唔想睇見大家各自努力變成白費 大家睇多d歷史上成功同失敗的運動，

共產最叻係咩 大家都知 用腦諗下

屌你老母